<html><head><script>
window.location.href = 'http://corp.bookpalcomics.com/';
</script>
<!DOCTYPE html>

<meta charset="utf-8"/>
<!--search config-->
<meta content="text/html charset=utf-8" http-equiv="content-type"/>
<meta content="5def2472ca70bb45196bd1b37faa76eb" name="naver-site-verification"/>
<meta content="website" property="og:type"/>
<meta content="북팔코믹스" property="og:title"/>
<meta content="서브컬쳐 플랫폼 북팔코믹스" property="og:description"/>
<meta content="https://bookpalcomics.com/secretlove.png" property="og:image"/>
<meta content="https://bookpalcomics.com/" property="og:url"/>
<meta content="no" http-equiv="imagetoolbar"/>
<meta content="IE=10,chrome=1" http-equiv="X-UA-Compatible"/>
<title>북팔코믹스</title>
<meta content="서브컬쳐 플랫폼 북팔코믹스" name="description"/>
<title>북팔코믹스</title>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/css/default.css" rel="stylesheet"/>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/css/apms.css" rel="stylesheet"/>
<link href="//fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:400,300,500,500italic,700,900,400italic,700italic" rel="stylesheet"/>
<link class="thema-mode" href="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/bs3/css/bootstrap.min.css" media="screen" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link class="thema-colorset" href="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/colorset/Basic/colorset.css" media="screen" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/widget/basic-post-gallery-carousel/widget.css" media="screen" rel="stylesheet"/>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/widget/basic-post-photo-carousel/widget.css" media="screen" rel="stylesheet"/>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/widget/basic-post-banner-carousel/widget.css" media="screen" rel="stylesheet"/>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/css/font-awesome/css/font-awesome.min.css" rel="stylesheet"/>
<link href="https://www.bookpalcomics.com:443/css/level/basic.css" rel="stylesheet"/>
<!--[if lte IE 8]>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/js/html5.js"></script>
<![endif]-->
<script>
// 자바스크립트에서 사용하는 전역변수 선언
var g5_url       = "https://www.bookpalcomics.com:443";
var g5_bbs_url   = "https://www.bookpalcomics.com:443/bbs";
var g5_is_member = "";
var g5_is_admin  = "";
var g5_is_mobile = "";
var g5_bo_table  = "";
var g5_sca       = "";
var g5_pim       = "";
var g5_editor    = "";
var g5_responsive    = "1";
var g5_cookie_domain = ".bookpalcomics.com";
</script>
<script crossorigin="anonymous" integrity="sha256-YcbK69I5IXQftf/mYD8WY0/KmEDCv1asggHpJk1trM8=" src="https://code.jquery.com/jquery-1.8.3.min.js"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/js/common.js"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/js/wrest.js"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/js/apms.js"></script>
<script language="JavaScript1.2"> 

var clickmessage="그림에는 오른쪽마우스버튼을 사용할 수 없습니다."

function disableclick(e) {

    if (document.all) {

    if (event.button==2||event.button==3) {

    if (event.srcElement.tagName=="IMG"){

        alert(clickmessage);

        return false;

        }

    }

}

    else if (document.layers) {

    if (e.which == 3) {

        alert(clickmessage);

        return false;

    }

}

    else if (document.getElementById){

    if (e.which==3&&e.target.tagName=="IMG"){

        alert(clickmessage)

        return false

        }

    }

}

function associateimages(){

    for(i=0;i<document.images.length;i++)

        document.images[i].onmousedown=disableclick;

}

    if (document.all)

        document.onmousedown=disableclick

    else if (document.getElementById)

        document.onmouseup=disableclick

    else if (document.layers)

        associateimages()
</script>
</head><body class="responsive is-pc" oncontextmenu="return false" style="background-color:white;">
<!-- 팝업레이어 시작 { -->
<div id="hd_pop">
<h2>팝업레이어 알림</h2>
<span class="sound_only">팝업레이어 알림이 없습니다.</span></div>
<script>
$(function() {
    $(".hd_pops_reject").click(function() {
        var id = $(this).attr('class').split(' ');
        var ck_name = id[1];
        var exp_time = parseInt(id[2]);
        $("#"+id[1]).css("display", "none");
        set_cookie(ck_name, 1, exp_time, g5_cookie_domain);
    });
    $('.hd_pops_close').click(function() {
        var idb = $(this).attr('class').split(' ');
        $('#'+idb[1]).css('display','none');
    });
    $("#hd").css("z-index", 1000);
});
</script>
<!-- } 팝업레이어 끝 --><style> 
	body { 
		background-color: #ffffff;
					background-repeat: no-repeat; background-position: 50% 50%; background-attachment: fixed; background-size:cover;
				background-image: none; 
	}
</style>
<!-- Hidden Sidebar -->
<aside class="at-sidebar en" id="asideMenu">
<div class="close-box asideButton" title="Hide sidebar">
<i class="fa fa-chevron-right"></i>
</div>
<div class="sidebar-wrap">
<div class="sidebar-box">
<form action="https://bookpalcomics.com:40785/bbs/login_check.php" autocomplete="off" class="form" method="post" name="loginbox" onsubmit="return amina_login(this);" role="form">
<input name="url" type="hidden" value="%2F"/>
<div class="form-group">
<div class="input-group">
<span class="input-group-addon"><i class="fa fa-user gray"></i></span>
<input class="form-control input-sm" id="mb_id" itemname="아이디" name="mb_id" placeholder="아이디" style="ime-mode:disabled;text-transform: lowercase;" type="text"/>
</div>
</div>
<div class="form-group">
<div class="input-group">
<span class="input-group-addon"><i class="fa fa-lock gray"></i></span>
<input class="form-control input-sm" id="mb_password" itemname="비밀번호" name="mb_password" placeholder="비밀번호" type="password"/>
</div>
</div>
<div class="form-group">
<button class="btn btn-color btn-block" type="submit">Sign In</button>
</div>
<label><input class="remember-me" id="remember_me" name="auto_login" type="checkbox" value="1"/> Remember me</label>
</form>
</div>
<h5 class="sidebar-title">Member</h5>
<div class="sidebar-nav">
<ul>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/register.php"><i class="fa fa-sign-in"></i> 회원가입</a></li>
<li><a class="win_password_lost" href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/password_lost.php"><i class="fa fa-search"></i> 정보찾기</a></li>
</ul>
</div>
<h5 class="sidebar-title">Shopping</h5>
<div class="sidebar-nav">
<ul>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop/cart.php"><i class="fa fa-shopping-cart"></i> 장바구니</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop/orderinquiry.php"><i class="fa fa-truck"></i> 주문/배송</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop/personalpay.php"><i class="fa fa-ticket"></i> 개인결제</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/qalist.php"><i class="fa fa-user-secret"></i> 1:1문의</a>
</li>
</ul>
</div>
<h5 class="sidebar-title">Search</h5>
<div class="sidebar-nav">
<ul>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/faq.php"><i class="fa fa-question-circle"></i> FAQ</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop/search.php"><i class="fa fa-shopping-cart"></i> 아이템 검색</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop/itemuselist.php"><i class="fa fa-pencil"></i> 후기 검색</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop/itemqalist.php"><i class="fa fa-comments-o"></i> 문의 검색</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/search.php"><i class="fa fa-search"></i> 포스트 검색</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/tag.php"><i class="fa fa-tags"></i> 태그 검색</a></li>
</ul>
</div>
<h5 class="sidebar-title">Misc</h5>
<div class="sidebar-nav">
<ul>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/new.php"><i class="fa fa-refresh"></i> 새글모음</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/current_connect.php"><i class="fa fa-link"></i> 현재접속자</a></li>
</ul>
</div>
</div>
</aside>
<style>
		/*상단 메뉴 CSS*/
		.at-navbar {background: white;border-top:0;color:black; font-size:15px;font-family: 'Nanum Gothic';}
		.at-navbar .navbar-nav > li {border-right: 1px solid white;}
		.at-navbar .navbar-nav > li > a { border-bottom:0px;color:black;}
		.at-navbar .navbar-menu-bar {border-top: 0px}	
		.at-navbar .navbar-nav > .active > a {background:white;color:black;}
		.at-navbar .navbar-nav > li:first-child {border-left: 0px;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .navbar-nav > li > a:hover {color:black;background:white;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .dropdown-menu {background:white;color:black;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .dropdown-menu ul > li {border-bottom: 1px solid #d9d9d9;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .dropdown-menu ul > li > a {color: black;background:white;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .dropdown-menu ul > li > a:hover {color: red;background:white;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .dropdown-menu ul > li:hover {color: red;background:white;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .dropdown-submenu > .dropdown-menu ul > li{border-bottom: 1px solid #d9d9d9;}
		.dropdown .open{background:red;}
		.dropdown .open > li > a {background:white;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .navbar-nav > .open > a {color:black;background:white !important;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .navbar-nav > .open > a:hover {color:black;background:white;}
		.at-navbar.navbar-contrasted .navbar-nav > .open{color:black;background:white}
		.at-navbar .navbar-nav > li > a:hover {color: white;}
		.btn-white{font-size:18px;margin-top:-4px;}
		.page-title{background-color:white;max-width:1140px;margin: 0px auto 0px;}
		/*상단 메뉴 End*/

		.head-content-box{max-width:1920px;text-align:center;}
	</style>
<div class="wrapper ko ">
<!-- LNB -->
<aside>
<div class="at-lnb-gray at-lnb">
<div class="container">
<nav class="at-lnb-icon hidden-xs">
<ul class="menu">
<li>
<a class="at-tip" data-html="true" data-original-title="&lt;nobr&gt;시작페이지&lt;/nobr&gt;" data-placement="bottom" data-toggle="tooltip" href="javascript://" onclick="this.style.behavior = 'url(#default#homepage)'; this.setHomePage('https://www.bookpalcomics.com:443');">
<i class="fa fa-bug fa-lg"></i><span class="sound_only">시작페이지</span>
</a>
</li>
<li>
<a class="at-tip" data-html="true" data-original-title="&lt;nobr&gt;북마크&lt;/nobr&gt;" data-placement="bottom" data-toggle="tooltip" href="javascript://" onclick="window.external.AddFavorite(parent.location.href,document.title);">
<i class="fa fa-bookmark-o fa-lg"></i><span class="sound_only">북마크</span>
</a>
</li>
<li>
<a class="at-tip" data-html="true" data-original-title="&lt;nobr&gt;RSS 구독&lt;/nobr&gt;" data-placement="bottom" data-toggle="tooltip" href="https://www.bookpalcomics.com:443/rss/rss.php" target="_blank">
<i class="fa fa-rss fa-lg"></i><span class="sound_only">RSS 구독</span>
</a>
</li>
</ul>
</nav>
<nav class="at-lnb-menu">
<ul class="menu">
<li class="asideButton cursor"><a><i class="fa fa-power-off"></i>로그인</a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/register.php"><i class="fa fa-sign-in"></i><span class="hidden-xs">회원</span>가입</a></li>
<li><a class="win_password_lost" href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/password_lost.php"><i class="fa fa-search"></i>정보찾기</a></li>
</ul>
</nav>
</div>
</div>
</aside>
<header>
<!-- Logo -->
<div class="at-header">
<div class="container">
<div class="header-container">
<div style="height:105px;">
<div class="pull-left" style="padding-top:20px;">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443">
<img src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/img/bookpalcomics_logo.png"/>
</a>
</div>
<div class="header-search pull-right" style="padding:26px;">
<form class="form" method="get" name="tsearch" onsubmit="return tsearch_submit(this);" role="form">
<input name="url" type="hidden" value="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/search.php"/>
<div class="input-group input-group-sm">
<input class="form-control input-sm" name="stx" type="text" value=""/>
<span class="input-group-btn">
<button class="btn btn-black" type="submit"><i class="fa fa-search fa-lg"></i></button>
</span>
</div>
</form>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="navbar navbar-contrasted at-navbar" role="navigation">
<div class="text-center navbar-toggle-box">
<button class="navbar-toggle btn btn-dark pull-left" data-target=".navbar-collapse" data-toggle="collapse" type="button">
<i class="fa fa-bars"></i> <span class="font-12">메뉴</span>
</button>
<div class="pull-right">
<a class="navbar-toggle btn btn-dark" href="https://www.bookpalcomics.com:443">
<i class="fa fa-users"></i> <span class="font-12">커뮤니티</span>
</a>
<a class="navbar-toggle btn btn-dark" href="https://www.bookpalcomics.com:443/shop">
<i class="fa fa-shopping-cart"></i> <span class="font-12">쇼핑몰</span>
</a>
<button class="navbar-toggle btn btn-dark asideButton" type="button">
<i class="fa fa-outdent"></i>
</button>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</div>
<div class="container">
<!-- Right Menu -->
<div class="hidden-xs pull-right navbar-menu-right">
<button class="btn btn-white asideButton" type="button">
<i class="fa fa-outdent"></i>
</button>
</div>
<!-- Left Menu -->
<div class="navbar-collapse collapse">
<h4 class="visible-xs en lightgray" style="margin:0px; padding:10px 15px; line-height:30px;">
<span class="cursor" data-target=".navbar-collapse" data-toggle="collapse">
<i class="fa fa-arrow-circle-left fa-lg"></i> Close
						</span>
</h4>
<ul class="nav navbar-nav">
<li class="active">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443">메인</a>
</li>
<li class="dropdown">
<a class="dropdown-toggle" data-close-others="true" data-hover="dropdown" href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/main.php?gid=secretlove">
										시크릿러브<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
<div class="dropdown-menu dropdown-menu-head pc-menu">
<ul class="pull-left">
<li class="sub-off">
<a href=" http://bookpalcomics.com/writer" target="_blank">
														★작품 연재하기 (작가페이지)<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
<li class="sub-off">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=N6">
														공지/이벤트<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
</ul>
<div class="clearfix hidden-xs"></div>
</div>
</li>
<li class="dropdown">
<a class="dropdown-toggle" data-close-others="true" data-hover="dropdown" href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/main.php?gid=voice">
										성우 보이스&amp;보컬<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
<div class="dropdown-menu dropdown-menu-head pc-menu">
<ul class="pull-left">
<li class="sub-off">
<a href="http://bookpalcomics.com/voice">
														★보이스관 (성우페이지)<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
<li class="sub-off">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=voice_notice">
														성우 공지사항<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
</ul>
<div class="clearfix hidden-xs"></div>
</div>
</li>
<li>
<a href="http://seouldessert.com/" target="_blank">
										서울디저트페어<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
<li>
<a href="http://illustreet.co.kr/" target="_blank">
										일러스트릿<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
<li>
<a href="http://costreet.co.kr/" target="_blank">
										코스트릿<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
<li>
<a href="http://illustreet.co.kr/bbs/board.php?bo_table=commission" target="_blank">
										커미션/통판<i class="fa fa-circle old"></i>
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="navbar-menu-bar"></div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</header>
<style>
	.idx-box { padding:10px 0px 30px; }
	.idx-sidebox { padding:10px 0px 30px; }
</style>
<div class="carousel div-carousel slide" data-interval="5000" data-ride="carousel" id="fkybiseqxmgupwdvohjtclnr">
<!-- Indicators -->
<ol class="carousel-indicators">
<li class="active" data-slide-to="0" data-target="#fkybiseqxmgupwdvohjtclnr"></li>
</ol>
<div class="carousel-inner">
<div class="item active">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:17%;">
<div class="img-item">
<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bookpalcomics.secretlove">
<img alt="" draggable="false" src="http://www.bookpalcomics.com/data/apms/background/%EC%8B%9C%ED%81%AC%EB%A6%BF%EB%9F%AC%EB%B8%8C_%ED%99%88%ED%8E%98%EC%9D%B4%EC%A7%80_%EB%A9%94%EC%9D%B8%EB%B0%B0%EB%84%882.jpg"/>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!-- Controls -->
<a class="left carousel-control" data-slide="prev" href="#fkybiseqxmgupwdvohjtclnr" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-left"></i>
<span class="sr-only">Previous</span>
</a>
<a class="right carousel-control" data-slide="next" href="#fkybiseqxmgupwdvohjtclnr" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-right"></i>
<span class="sr-only">Next</span>
</a>
</div>
<div class="h20"></div>
<div class="at-content">
<div class="container">
<div class="row">
<div class="col-md-12">
<div class="row">
<div class="col-sm-12">
<div class="div-title-wrap no-margin">
<div class="div-title">
<a href="#">
<b>창작놀이터</b>
</a>
</div>
<div class="div-sep-wrap">
<div class="div-sep sep-bold"></div>
</div>
</div>
<div class="idx-box">
<style>
	#tjrehispuflkqmong .item-wrap { margin-right:-10px; margin-bottom:-10px; }
	#tjrehispuflkqmong .item-row { width:25%; }
	#tjrehispuflkqmong .item-list { margin-right:10px; margin-bottom:10px; }
</style>
<div class="carousel div-carousel slide at-fade widget-basic-post-gallery-carousel" data-interval="6000" data-ride="carousel" id="tjrehispuflkqmong">
<div class="carousel-inner">
<div class="item active">
<div class="item-wrap">
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=1567">
<img alt="" draggable="false" src="https://bookpalcomics.com:40785/data/editor/1711/7a77ee37e34ddb0efd45cb133d779d29_1511493963_3589.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								넷플릭스 오리지널 "앤" 의 커스버트 일가입니다.							</div>
</div>
</div>
<div class="item-details">
<span class="sp">
<i class="fa fa-comment"></i>
<span class="red">15</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-eye"></i>
<span class="blue">11,225</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-clock-o"></i>
									11.24								</span>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=1628">
<img alt="" draggable="false" src="https://bookpalcomics.com:40785/data/editor/1712/9eb46a881339553c585fe788694c1ec7_1514358122_051.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								베르사이유의 장미 / 오스칼							</div>
</div>
</div>
<div class="item-details">
<span class="sp">
<i class="fa fa-comment"></i>
<span class="red">10</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-eye"></i>
<span class="blue">11,016</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-clock-o"></i>
									12.27								</span>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=1583">
<img alt="" draggable="false" src="https://bookpalcomics.com:40785/data/editor/1712/30719f22baa298975bb52be80a740113_1512117321_9556.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								왕좌의 게임의 "테온 그레이조이"입니다.							</div>
</div>
</div>
<div class="item-details">
<span class="sp">
<i class="fa fa-comment"></i>
<span class="red">8</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-eye"></i>
<span class="blue">8,452</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-clock-o"></i>
									12.01								</span>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=1594">
<img alt="" draggable="false" src="https://bookpalcomics.com:40785/data/editor/1712/3217bd2cef7ef797243efaff862faab8_1512526907_5842.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								메리와 마녀의 꽃							</div>
</div>
</div>
<div class="item-details">
<span class="sp">
<i class="fa fa-comment"></i>
<span class="red">8</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-eye"></i>
<span class="blue">7,861</span> </span>
<span class="sp">
<i class="fa fa-clock-o"></i>
									12.06								</span>
</div>
</div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</div>
</div> </div>
<!-- Controls -->
<a class="left carousel-control" data-slide="prev" href="#tjrehispuflkqmong" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-left"></i>
<span class="sr-only">Previous</span>
</a>
<a class="right carousel-control" data-slide="next" href="#tjrehispuflkqmong" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-right"></i>
<span class="sr-only">Next</span>
</a>
</div>
</div>
<div class="h20"></div>
</div>
<div class="col-sm-12">
<div class="div-title-wrap no-margin">
<div class="div-title">
<a href="#">
<b>패러디관</b>
</a>
</div>
<div class="div-sep-wrap">
<div class="div-sep sep-bold"></div>
</div>
</div>
<div class="idx-box">
<style>
	#rlvdjbyhwicxostegpmnfkuq .item-wrap { margin-right:-10px; margin-bottom:-10px;}
	#rlvdjbyhwicxostegpmnfkuq .item-row {  width:14.28%; }
	#rlvdjbyhwicxostegpmnfkuq .item-list { margin-right:10px; margin-bottom:10px; }
</style>
<div class="carousel div-carousel widget-basic-post-photo-carousel" data-interval="false" data-ride="carousel" id="rlvdjbyhwicxostegpmnfkuq">
<div class="carousel-inner">
<div class="item active">
<div class="item-wrap">
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=343">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/c16eba13d4d119a4ef35d7db40f0a941_1442031102_9673.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									가입하고 첫글이네요~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=344">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2038771054_TkfBFMw7_extra12_200x200.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									오버로드 엔토마~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=345">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/69d6821812f23258887cefb6d1679d31_1442073568_9784.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									좀비맛, 체리맛, 정글맛 쿠키								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=355">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-3717426784_9uPFNxM7_C7CFBFEFBFCF4_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									하울의 움직이는 성 흑하울~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=418">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-3717426784_2KczbLJR_EC8BADEC9DB4EAB5ADEAB8B0EC99849_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									십이국기 요코와 케이키 (경주종)								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=397">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-3717426784_p1rBJ4uP_EAB88D_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									페르소나5 그림								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=210">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-32414570_XlsVzBEi_EB83A5EB9E80EBA7882_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									고양이 란마들~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=115">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1508/b5a94cc8e12d20c5b6911fba3af4d73a_1440340175_2242.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									박하사탕맛쿠키								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=523">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1510/740b22523e2bfd81450edea58e51cd23_1444008241_454.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									새벽의연화								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=419">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040720147_R1QyTt6w_EC9584EBAFB81_200x200.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									쿠키런 - 뱀파이어맛 쿠키								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=478">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040364818_jbhDEQ19_ECA09CEBAAA9_EC9786EC9D8C-1_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									시유 좋아하시유?								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=187">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/2040720147_55e7cd11ef85f_14412546739811.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									롤 팬아트입니다~!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=524">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1510/740b22523e2bfd81450edea58e51cd23_1444008391_8643.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									쿠키런								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=207">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040720147_0iEOnW91_thumb-2040720147_55e83301a46be_14412807696735_700x990_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									전오수~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=95">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-3690625977_A1owlPMO_yuni_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									유니~!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=321">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/d8c5d2d180f6b423fa95ec5a38fbc95f_1441808361_5875.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									한국 보컬로이드 유니 그려봤습니다~!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=556">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-3035090752_ZPH1aNDn_EBAFB8EB9DBCEC9DB4EC9588EAB2BDx2_200x200.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									경계의 저편 쿠리야마 미라이								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=510">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1510/5143d25c80b7539d3f6606434c8f00e0_1443774490_9195.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									그동안 그렸던 팬아트들								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=494">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040720147_FhL2EvNm_2040720147_560cd6f9487e5_14436820412969_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									메이플 전력60분+낙서모음								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=277">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/widget/basic-post-photo-carousel/img/thumb-no-img_200x200.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									팬아트주저리								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=171">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040720147_1bVSGkj6_2040720147_55e69792dfad6_14411754429162_200x200.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[팬아트] 겨울 한복 아리								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=439">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/2040720147_5602474404067_14429898920165.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									호냉의 백택								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=474">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040720147_0WnGYlej_093_200x200.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									팬아트~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=322">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/d8c5d2d180f6b423fa95ec5a38fbc95f_1441808489_1723.PNG"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									던만추 헤스티아 그렸습니닷								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=416">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/I2/thumb-2040720147_V9DYs3J8_BP38060205053927_200x200.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									클로저스								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=102">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1508/87b2d82a098a274f99b80cb0d4631a45_1439470180_4827.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									눈설탕과 박하사탕!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=265">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/21cf8a912b2c2dc30498099aee581c83_1441413043_0353.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									그간 그렸던 여러장르 팬아트 모음								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=I2&amp;wr_id=384">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/2040720147_55fba978f1082_14425562809873.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									시유								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</div>
</div> </div>
<!-- Controls -->
<a class="left carousel-control" data-slide="prev" href="#rlvdjbyhwicxostegpmnfkuq" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-left"></i>
<span class="sr-only">Previous</span>
</a>
<a class="right carousel-control" data-slide="next" href="#rlvdjbyhwicxostegpmnfkuq" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-right"></i>
<span class="sr-only">Next</span>
</a>
</div>
</div>
<div class="h20"></div>
</div>
<div class="col-sm-12">
<div class="div-title-wrap no-margin">
<div class="div-title">
<a href="#">
<b>코스트릿</b>
</a>
</div>
<div class="div-sep-wrap">
<div class="div-sep sep-bold"></div>
</div>
</div>
<div class="idx-box">
<style>
	#ipgtqkoadlcfjvhneumrsb .item-wrap { margin-right:-10px; margin-bottom:-10px;}
	#ipgtqkoadlcfjvhneumrsb .item-row {  width:16.66%; }
	#ipgtqkoadlcfjvhneumrsb .item-list { margin-right:10px; margin-bottom:10px; }
</style>
<div class="carousel div-carousel slide widget-basic-post-photo-carousel" data-interval="7000" data-ride="carousel" id="ipgtqkoadlcfjvhneumrsb">
<div class="carousel-inner">
<div class="item active">
<div class="item-wrap">
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=10">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1508/17c358e06c71753f7bdeec4341b68db4_1439880409_0144.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[이벤트] 매일매일, 베스킨라빈스 아이스크림 쏜다!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=14">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/widget/basic-post-photo-carousel/img/thumb-no-img_400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									2015 코스트릿 플래시몹 프로젝트								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=815">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-2040720147_POwV9aIh_1438367044028_400x400.png"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									마비노기 신의 기사단 - 톨비쉬								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=817">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1510/2040720147_562c5c554dc57_14457477973186.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									슈퍼마켓 _ 겨울왕국 엘사								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=384">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-2040720147_HwridY06_0831__400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									Suicide Sqaud - Harley Quinn								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=9">
<img alt="" draggable="false" src="http://www.bookpalcomics.com/data/editor/1508/d41942eac46a3c47b4fc47a896fc7133_1439791210_2238.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[코스이벤트] 북코페는 코스프레 무료! 지금 사전조사하면 촬영권을 드립니다!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=116">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-32679186_uLUfxPl6_IMG_0153_400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[코스트릿 작품전] 러브라이브 - 소노다 우미								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=4">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-2040720147_Q1YLOkPC_ECBD94EC8AA4ED8AB8EBA6BF_EC9DB4EBAFB8ECA780_400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[공지사항] 필독 코스어 활동 안내.								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=287">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-2040720147_vm1O86e5_EB8298EB9494EC9584_400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									나디아 NADIA - 나디아 코스프레								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=27">
<img alt="" draggable="false" src="http://www.bookpalcomics.com/data/editor/1508/2040720147_55d2e1d7607fb_14398837353953.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[코스프레 사이트] 해외 코스프레 사이트 모음								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=1">
<img alt="" draggable="false" src="http://illustreet.bookp.al/FILE_MANAGER/MULTI/20150330/BP13431330036776.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									[코스프레 탐방기] 양재 시민의 숲을 가다!								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=63">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-2040720147_0ch7YRVC_ECBD94EC8AA4ED8AB8EBA6BF2_400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									녹차롤 - 창작우주세라복								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=811">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1510/2040720147_562c5c55447c0_14457477972805.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									라쿠 시유 코스프레								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=813">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1510/f85406342d89289d7a7afc74881493c0_1445755017_7502.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									하유 러브라이브 린 코스프레								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=41">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/F6/thumb-2040720147_q16N2M0L_ECBD94EC8AA4ED8AB8EBA6BF_EC9DB4EBB2A4ED8AB8_400x400.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									첫글 남깁니다~								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=39">
<img alt="" draggable="false" src="http://www.bookpalcomics.com/data/editor/1508/d41942eac46a3c47b4fc47a896fc7133_1439885401_3374.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									Love Live! 아야세 에리 cos :-)								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=294">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/df839c5e7fb2b732e167b820132e4f18_1441455247_4031.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									가디언즈 - 잭 프로스트								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:100%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=F6&amp;wr_id=369">
<img alt="" draggable="false" src="http://bookpalcomics.com/data/editor/1509/2040720147_55f913a63f07b_14423868542582.jpg"/>
<div class="item-caption trans-bg-black">
									사이퍼즈 캐럴 - 김아윤								</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</div>
</div> </div>
<!-- Controls -->
<a class="left carousel-control" data-slide="prev" href="#ipgtqkoadlcfjvhneumrsb" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-left"></i>
<span class="sr-only">Previous</span>
</a>
<a class="right carousel-control" data-slide="next" href="#ipgtqkoadlcfjvhneumrsb" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-right"></i>
<span class="sr-only">Next</span>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div style="margin-top:-30px;">
<div class="div-separator"><span class="div-sep-icon"><i class="fa fa-thumbs-up fa-lg"></i></span></div>
<div class="div-sep-line"></div>
</div>
<style>
	#kurxvtwofjpmiqdhlgesn .item-wrap { margin-right:-10px; margin-bottom:-10px; }
	#kurxvtwofjpmiqdhlgesn .item-row { width:25%; }
	#kurxvtwofjpmiqdhlgesn .item-list { margin-right:10px; margin-bottom:10px; }
</style>
<div class="carousel div-carousel slide widget-basic-post-banner-carousel" data-interval="5000" data-ride="carousel" id="kurxvtwofjpmiqdhlgesn">
<div class="carousel-inner">
<div class="item active">
<div class="item-wrap">
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=396">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/apms/video/youtube/thumb-A6CjauCX1HA_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								강남백금새우깡페어리멜랑콜릭스타일왕가가이상한풍류가 오로나민에디션ver.1							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=419">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/apms/video/youtube/thumb-Moz13Ae5Z9g_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								[하현] IA - 육조년과 하룻밤 이야기							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=122">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/V2/thumb-3523362768_N7tw9qRO_ECA090ED9484EBB3B4ECA095EBB3B8_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								[F☆Reee]점점 빨라져 춤춰보았다							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=529">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/apms/video/youtube/thumb-ecnevH03Bd4_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								[배카인] Happy Thing							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</div>
</div>
<div class="item">
<div class="item-wrap">
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=563">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/V2/thumb-3067847064_UyR0gQfq_B4EBB1DD12_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								몽룡 ː 한명찾기 엔비를 불러보았소.							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=3908">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/apms/video/youtube/thumb-ctvQsm_Aurs_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								【Ms. Valentine】 Jitter Doll (ジッタードール) 【歌ってみた】							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=428">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/file/V2/2038694338_lwR1V3OW_tumblr_n8ztz6G8Jr1rvik63o6_250.gif"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								【뉸뮬 x 네루】린&amp;루카 - drop pop candy 불러보았다							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="item-row">
<div class="item-list">
<div class="img-wrap" style="padding-bottom:52.5%;">
<div class="img-item">
<a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/board.php?bo_table=V2&amp;wr_id=11625">
<img alt="" draggable="false" src="https://www.bookpalcomics.com:443/data/apms/video/youtube/thumb-1gfbT8dsO54_400x210.jpg"/>
</a>
<div class="item-caption ellipsis trans-bg-black">
								[오도령] 디지몬 Tri OST - Brave Heart 1절							</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
</div>
</div> </div>
<!-- Controls -->
<a class="left carousel-control" data-slide="prev" href="#kurxvtwofjpmiqdhlgesn" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-left"></i>
<span class="sr-only">Previous</span>
</a>
<a class="right carousel-control" data-slide="next" href="#kurxvtwofjpmiqdhlgesn" role="button">
<i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-right"></i>
<span class="sr-only">Next</span>
</a>
</div>
<div class="h20"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-64823263-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script>
<!-- <div style="width:100%; text-align:center; margin-top:20px;">
	<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
	<!-- bookpalcomics -->
<ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-8271021799613419" data-ad-format="auto" data-ad-slot="4846598283" style="display:block"></ins>
<script>
	(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	</script>
</div>
<footer class="at-footer">
<div class="at-map">
<div class="container">
<ul>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/page.php?hid=provision"><i class="fa fa-check-circle"></i> <span>이용약관</span></a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/page.php?hid=privacy"><i class="fa fa-plus-circle"></i> <span>개인정보취급방침</span></a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/page.php?hid=noemail"><i class="fa fa-ban"></i> <span>이메일 무단수집거부</span></a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/page.php?hid=disclaimer"><i class="fa fa-minus-circle"></i> <span>책임의 한계와 법적고지</span></a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/page.php?hid=guide"><i class="fa fa-info-circle"></i> <span>이용안내</span></a></li>
<li><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/bbs/qalist.php"><i class="fa fa-question-circle"></i> <span>문의하기</span></a></li>
<li class="pull-right"><a href="https://www.bookpalcomics.com:443/index.php?device=mobile"><i class="fa fa-tablet"></i> <span>모바일버전</span></a></li>
</ul>
<div class="clearfix"></div>
</div>
</div>
<div class="at-copyright">
<div class="container">
<div class="media">
<div class="media-body text-center">
<p class="help-block"><i class="fa fa-leaf fa-lg black"></i> 북팔코믹스 © <span class="hidden-xs">All Rights Reserved.</span></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</footer>
<!-- .wrapper -->
<!-- JavaScript -->
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/bs3/js/bootstrap.min.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/js/jquery.bootstrap-hover-dropdown.min.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/js/jquery.ui.totop.min.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/js/jquery.custom.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/js/jquery.sticky.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/js/jquery.custom.sticky.js" type="text/javascript"></script>
<!--[if lt IE 9]>
<script type="text/javascript" src="https://www.bookpalcomics.com:443/thema/Basic/assets/js/respond.js"></script>
<![endif]-->
<!-- ie6,7에서 사이드뷰가 게시판 목록에서 아래 사이드뷰에 가려지는 현상 수정 -->
<!--[if lte IE 7]>
<script>
$(function() {
    var $sv_use = $(".sv_use");
    var count = $sv_use.length;

    $sv_use.each(function() {
        $(this).css("z-index", count);
        $(this).css("position", "relative");
        count = count - 1;
    });
});
</script>
<![endif]-->
<!-- APMS 1.3.9 - G5.1.0/YC5.0.43 -->
</body></html>
